%Titel Definition
%später in titel.tex mit renewcommand überschreiben

%NICHTs HIERIN VERÄNDERN!

\newcommand{\derTitel}{Defaulttitel}
\newcommand{\derUntertitel}{(in der titel.tex den Defaulttitel überschreiben)}
\newcommand{\derVorname}{Berthold}
\newcommand{\dasInitial}{B}%erster Buchstabe des Vornamens
\newcommand{\derNachname}{Beispielstudent}

\newcommand{\seminarinformationen}{TU Dortmund\\
Wintersemester Jahreszahl\\
Seminar: Seminartitel\\
(lsf-NUMMER)\\
Dozentin: Dr. Melinda Musterfrau}

\newcommand{\persoenlicheDaten}{Straße Nummer\\
PLZ Dortmund\\
eMail: \derVorname.\derNachname@tu-dortmund.de\\
Studiengang: Bachelor Lehramt LABG2009\\
Matr.-Nr.: 654321}

\newcommand{\abgabedatum}{31.02.1999}
